有咩美股值得推介

新手 想買啲股當賺下飯＄

sqqq

general electric

TTD
FSLY
DOCU
SE

推

lm

Tqqq 點睇

短線: JKS , JMIA
長線: NIO ARKK